落左蘋果廣告 要俾機會萬寧轉黃

今日俾唔俾港鐵轉黃？

如果怡和咁樣出完聲明 登返日蘋果就變黃
港鐵都係黃啦

琴日連登仔話萬寧登左日蘋果就即刻變黃店
再抵制萬寧 = 五毛分化撚

依家港鐵登左蘋果廣告 變得黃未？
抵制港鐵又係咪五毛分化撚？

想睇連登仔今日搬龍門搬左去邊

屌,又係我地 留名睇#12345 BLOCK哂

港鐵十惡不赦

屌 block左我就唔會見到我個post啦

班垃圾成日話block但根本冇block過

原來港鐵另計嘅

連登仔準則就係：哩個唔計 個樣唔算數

無，除非佢再出份聲明話支持啦，如果唔係都唔會當黃。不過點解要放大1，2個人的言論去講？佢地講左呢番說話之後得到嘅dislike 多過like，姐係大部分人都唔認同啦。如果大家唔認同，呢個po嘅價值係邊？你呢個po，我姑且當係糾正諗法po啦，其實有咩諗法需要糾正？

都唔係一兩個
你睇返個post 越後越多傻西話萬寧已經黃
再抵制就係鬥黃、分化撚
唔當萬寧係黃 = 趕走同路人

689認證，萬寧同AEON可以幫襯

今日我係咪可以話
唔當港鐵黃 = 趕時同路人？

班捉鬼大師仲未訓醒

落左蘋果廣告幾多日先
得一日內頁就算撚數啦
長期有落廣告先再慢慢研究啦

蘋果落廣告=黃？
有無諗過可能純粹依加喺蘋果落廣告平啲炸

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又藍店撐政府炒手足！」連登仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你撐萬寧，兼捉鬼。」連登仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「萬寧不能算藍……萬寧！……母公司撐政府的事，能算藍麼？」接連便是難懂的話，什麼「鬥黃」，什麼「趕走同路人」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

但係連登仔話萬寧登左一日就變黃了
係咪應該公平D先

689認證，萬寧同AEON可以幫襯

睇下班傻鳩
抵制藍店 = 五毛、鬥黃、分化撚

你呀？你好似係三毛國安共諜喎

污 汚

點解依排咁多橦穿左

係咪我記錯點寫？

邊個先啱？

再唔捉鬼 我地就會輸
我地泛登仔嘅準則 就係冇準則

689話登左蘋果喎 唔係Google ads掛

因為大家都係copy 自己打應該唔會穿

你expect個廢老識分？
動新聞幾時會喺條片加插廣告

呢啲大機構
最低消費一定要有實際行動爭取五大訢求
因為佢哋之前太仆街

做大佢! 十間有八間公司係黃店。
之後先鬥黄 之後先將要求提高。
我哋而家冇本錢揀。
總之冇做壞事。自稱係黃嗰啲。唔好批鬥。

港鐵登蘋果？

OK咁黃店預埋港鐵啦
做大佢唯有係咁

係咪唔洗考慮下D錢流唔流到入黃圈？
你屈佢黃 佢就真係黃？

一個藍絲食黃店係咪等於黃？

萬寧變黃既機會係零

咁就唔使樣樣嘢推到咁極端。
唔通梁振英喺蘋果落廣告又話佢黃咩。
理性分析

連登仔準則話登一日蘋果即刻變黃

你覺得唔OK就係分化撚

落蘋果係真係商業決定～

唔駛咁理性分析啦
樓主都只係志在笑吓連登仔

揾嘢嚟講

推，食花生

你理性分析左萬寧有幾多錢會流入黃圈未？
日日過千萬營業額就係間中一日登蘋果個幾皮流入黃圈 都叫做黃？

你覺得怡和登過報撐政府 交過CCTV都唔夠邪惡？登一日報可以抵消？

搬龍門搬撚左去邊？

連登仔就係一班冇原則嘅垃圾
龍門日日搬

最怕呢啲煩膠

日日捉鬼 屈毛 批鬥黃納粹先係每日任務？
哩D原則問題就唔撚洗討論？

又一隻冇原則嘅垃圾

連登嘅黃藍準則就係 鍾意話佢黃就係黃 鍾意話佢藍就係藍

呢個麵包我咬完藍色架 !

同呢d異曲同工
d標準佢地定 佢哋話係就係

不過萬寧總之係黃啦

黃，重要o既係佢地公開立場，佢幾時做 完全無關係。

要製造o既係風氣 潮流，佢地管理層真心諗咩完全唔重要。

我唔係連登仔？
你又唔係連登仔？
唔通你係警犬？定5毛？

咁佢都叫做有註解 除左奇華都算合理

我試下寫返萬寧個註解先

黃店：萬寧 [1]
[1] 萬寧所屬怡和洋行，曾於多份本地報章刊登聲明譴責暴力，「堅决支持香港特區政府、行政長官以及警方恢復法治和社會秩序」，而萬寧直屬母公司牛奶國際，曾下令配合警方，主動交7-11萬寧CCTV以便捉人。然而，萬寧曾於2020年4月，在蘋果日報刊登全版廣告一次，因此被接納為黃店。抵制萬寧屬分化行為。

原來登一日蘋果就算係表態？

黃店>誠哥>>怡和

除非你買啲野前面都冇啦
唔係你都冇乜理由買萬寧

佢唔明。

佢一係真心唔明。
一係蠢。
一係分化撚。

哩啲聲明根本好多地產商都有
港鐵有大量實際行動
怡和有咩？

「堅决支持香港特區政府、行政長官以及警方恢復法治和社會秩序」

要抵消返哩句 起碼要話：「堅決站在示威者的一方，支持合法表態意見之權利，並支持爭取五大訴求」

如果落蘋果廣告sell自己公司就當表態，係咪太廉價？

個圈圍大定圍細好先

咁萬寧公開左立場未？

未都屈人係黃？自己精神勝利？

佢每落十次廣告就買佢一樣野

黨鐵 公開完整831cctv片段先講黃藍啦

咁圍埋港鐵啦on9

唔需要
大地產商冇可能咁樣表態
維基誠哥一樣冇

唔需要當佢哋黃
至少係中立
可接受名單

萬寧交CCTV俾黑警拉手足就唔計？落個廣告唔表態都當係黃？

對。
每個人心目中用自己個把尺就ok。

佢而家咁樣做咪即係幫蘋果趕客。 唔理佢初心係乜嘢 但結果同689都係一樣 。幫蘋果趕客

你哩頭話鳩人分化撚
唔跟你把閪尺就係分化撚？屌你老母

咪係
遲d富林，sell HK都賣的話
佢哋都叫黃？

主動交CCTV賣手足 計唔計？

啖同所有地產商早期企硬後來要跪一樣
係唔係中聯辦出面可以唔讓步

早前網上片段流傳7.28上環衝突當晚，信德中心一家7-11便利店店員拒讓警員內進。今日有傳牛奶公司已向內部發信，要求7-11以後要配合警方予以放行，上月已主動把所有7-11及萬寧閉路電視向警方交出，以便追捕抗議人士。

相關新聞：【逆權運動】扮示威者又唔敢認係警察 抗爭者：好無恥！嬲到你宣洩唔到
7-11及萬寧同屬於牛奶公司旗下商舖，牛奶公司旗下還有惠康、美心、星巴克等品牌，亦是大陸「永輝超市」的股東。《蘋果》正向牛奶公司查詢，暫未獲回覆。
7月14日，沙田新城市廣場保安被指做「吳三桂」引領警員入商場，結果警方圍捕示威者爆發困獸鬥衝突，血浴商場，母公司新鴻基事後即使表明，沒有報警及對事件深表遺憾和難過，仍備受輿論批評，更被踢爆向警方交出閉路電視。之後多個商戶與屋苑均曾直接或間接拒絕警方進入私人地方執法。然而隨着北京介入向商界施壓，令商界在警方執法處理上陷入兩難，例如九倉旗下的海港城曾張貼聲明指「除非有罪案發生，警察請勿進入」」，之後遭官媒點名批鬥，告示現已消失。

記住登一日就夠 千祈唔好多
內容就sell返自己公司 唔需要支持示威者 班傻閪已經當表左態

黃嘅標準低到無下限 真係幫到黃色經濟圈？

落個廣告已經成班傻仔衝出黎奶人袋底

其實唔係非黑即白。

有國企、紅色、深藍、淺藍、中立、淺黃、深黃

唔係話做小小嘢就可以由深藍變深黃。

暴力行為包括埋警方WO

但有班人見登日廣告就當人地係同路人
再屌鳩繼續抵制嘅人係分化撚

繼續抵制就係分化撚

垃圾post
拉

睇內文未

又一隻搬龍門狗

理性分析到未？

平時都買開佢
轉左就名正言順買

平時幫襯開藍店仲咁撚大聲

聲明其實寫得好清楚 remind緊 當權者要法治。

不過梗係有啲人睇極都睇唔明 。

其實只係商業決定
要做係繼續支持蘋果

「堅决支持香港特區政府、行政長官以及警方恢復法治和社會秩序」
法治係政府講個法治 定你理解個法治？
加上牛奶公司交CCTV 你覺得哩個聲明係中立？

好撚犯賤

如果俾幾皮野就可以贖罪 係咪太撚便宜
怡和之前登晒堆左報都唔止哩條數啦

有D傻鳩個個post都見佢話show blocked user

但起碼唔需特別叫人唔好去萬寧

360 呢類先係核心

港鐵大股東係政府
點轉黃

頂龍只係無咁藍

怡和同牛奶公司咪仲撚藍

又引罵戰

block 9你先

88

都話有D撚樣又屈人分化撚

哩個post好撚精彩架

689認證，萬寧同AEON可以幫襯

有咩唔得啫
落個冇表態sell自己產品嘅廣告已經即刻轉黃

佢唔出返聲明譴責班狗就一世都藍店
我話撚知你落幾多日蘋果

仲要屌鳩繼續抵制嘅人係分化撚
公道咩？

agger
起碼咁樣先抵消返個聲明

老老柒柒
老麥都食得 元氣點解唔得
Starbuck都飲得 喜茶點解唔得？
黨鐵都搭得 點解返大陸就唔得？

其實黃色經濟圈就係咁架啦。

同埋龍門夠黃啦，你咪又係因為龍門難食食其他黃店，比佢係黃色有咩問題？ 你可以繼續唔幫襯，人地黎消費有咩問題？

一定有人講831，你咪用批黃方法批佢地囉。又或者繼續話佢係籃絲作反，幫佢另類宣傳唔夠籃。

登一次廣告就變黃
話就話要將變黃嘅門檻降低姐，都唔係低到咁下話？
唔通鄧丙強同盧偉聰食一次黃店就叫黃咩

哦

當日團火去咗邊？
你放過萬寧班大財團就會轉黃？唔好呃我唔好呃你自己喇
大財團永遠都做唔到自己人架

怡和藍到發黑出曬聲明撐警 係撐警呀
有乜野空間要原諒佢哋呀？光復咗香港喇已經？

萬寧係無辜呀 因為老母個老母亂出聲明搞到自己比人抵制
但 係無得原諒架屌
咁嘅話不如唔好講黑警死全家喇？

要你班人唔搭鐵唔好食/用怡和就嗌生嗌死
乜撚野吸納自己人
人哋同黑警就自己人
要吸納做自己人嘅係佢哋嘅員工
而並非間公司呀屌

唔好成日用「吸納自己人」情緒勒索喇

Why not both? 唔去萬寧會死架？

登一日蘋果 = 黃？之前嘅仆街野即刻就粉筆字抹左佢？

落個廣告少少錢就成班奶

衣家黃嘅門檻已經太高
食藍店都可以叫黃 睇CCTVB都可以叫黃
衣家人地落埋蘋果廣告比錢黃圈賺都唔叫黃？
唔可以再提高黃嘅門檻了
會失民意

幾時叫人去萬寧

盲撚咗？

連登仔會話 邊個再屌佢地兩個就係分化撚、引戰狗
總之食一次黃店即刻變黃

point呢柒頭

真 我地要接受降兵
萬寧呢啲大集團都投降證明我地就嚟贏了
又揸住咗共產黨個春袋

黃，唔捉鬼丫嘛。 你想屌佢咪屌佢唔夠籃。 你又要擴大經濟圈又唔比人加入，邊有呢d野。 之前既野當然要繼續追。

你想擴大定縮小先？ 蘋果落左黨鐵廣告！ 佢仲唔係籃！ 露底啦！ 我都識寫，冇人會咁講嘛

1. 係我地/正常嘅法治， 歷史經曆咗幾次上面的人治 所以 其實 好 清楚大陸做緊啲乜嘢。
2. 最後 收到 法院搜查令 咪都係要畀， 同埋佢已經係ccp 不受歡迎集團; 重點打擊對象， 人哋等緊方法入你. 自己諗諗。
3. 商界小桃園係冇佢份， 因為佢哋嘅立場係靠邊，內部立埸开放。
4. 好多搞佢哋嘅風聲都係大陸指示。 因為佢係香港的持份其實好大。

p.s. 好多以上嘅資料 wiki 都有寫。

😂😂唔係相反咩。 露底啦，蘋果比黨鐵落廣告，佢一定係籃！

真係冇撚腦

咁咪試下照幫襯萬寧，佢旗下所有照繼續杯葛，等佢班管理層知道黃圈威力，以後唔敢撐政府，同時令蘋果日報繼續生存到

撐警都可以係黃 又想提高黃嘅門檻

唔明有咩好嘈

落蘋果廣告可以係純市場需求考慮

咁都叫黃？M記落蘋果廣告係咪又食得？

唔好咁痴線啦

人地萬寧就係想賺埋黃絲錢先係Apple到落廣告
結果幾撚成功記得用返鬥黃嘅標準黎對待怡和集團呀

屈完人地係黃就當吸納左個自己人
但哩個「自己人」根本唔會對黃圈有貢獻
只係自high嘅精神勝利法

落廣告又唔係講明自己係黃
先落嗰一次根本唔洗諗
純粹係商業決定

要擴大黃色經濟圈
落得蘋果廣告我支持

唔係唔俾人加入 係人地冇話過要加入呀傻西

你屈萬寧係黃 人地就真係黃？

就係當我哋去提人果陣
就比人屌分化撚
比人屌唔吸納自己人

係咪因為篤尿黃？

屌 痴撚線

开放

露左底喇 換過個ac啦屌你
你講到自己係怡和心入面條蟲咁

哈哈哈 原來咁撚廉價
旗下惠康同7-11分別拎幾皮出黎落廣告 係咪我地要狗衝幫襯？

連登仔嘅底線就係冇底線

agger
班友仲要屌人分化、引戰

萬寧黃到發金即刻落街買

問題係人地冇諗過入你個黃圈

我會繼續抵制牛奶公司

有咁多日用品黃網店唔用，走去爭議萬寧黃唔黃

即係你認同政府林奠同PK可以恢復法治？
你天真定on9

你幫襯左七仔ok藍店未？
仲有冇搭黨鐵？

全部中資藍店都爭住落啦咁 你係咪又支持？
真係唔撚用腦

其實佢地先惡過共產黨

呀姐底褲黃？

因為琴日有人幫住萬寧 兼屌鳩自己人係分化、引戰

#141又有隻傻鳩入左黎

久唔久要清下concept嘅
香港人善忘啊屌

分化狗皮已收

( Show Blocked User - Peter攞料 )

M記本身唔落蘋果廣告都食得

錯左啦肥狗

你應該講

好嬲呀好嬲呀

連登仔咪成班Nmslese咁囉
玩下又咁上心

#146唔敢條分化狗唔敢quote我

分化狗皮已收
( Show Blocked User - Peter攞料 )

比例問題，駛錢係唔駛非黑即白，舉個簡單例子我有100蚊全部用係黃店，而家有藍店投誠係蘋果落廣告，咁我就撥番幾蚊出黎做客戶反應

佢擺幾多資源落黎消費者咪用番幾多比例回應囉
黃圈唔係圍爐要有誘因吸引其他人作出貢獻

其實呢個絕對係好勢頭黎

唔食M記 = 鬥黃

死撚開啦 唔幫襯藍店就分化

怡和冇錢請PR公司咩？請着你隻傻閪

喂，有冇幫襯七仔ok呀？

睇定啲先，勿跟車太貼

點解要反應？佢落個廣告係表態？
如果用少少錢就要俾反應佢 佢落個廣告咪好撚抵？
之前做嘅衰野全部當冇事？

知唔知點解你講得出哩D? 因為俾萬寧7-11 CCTV送入監倉個個唔係你

又黎鬥黃

曲？

入去補充啦屌

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

本身係藍 點鬥黃？

peter攞料皮已收

最後 收到 法院搜查令 咪都係要畀

呢句極不同意，怡和當日叫七仔比cctv嘅時候法庭都未出搜查令，點降要主動比？
出左搜查令嘅話又點解要自己叫間舖比cctv？
露底啦，下次醒啲啦

萬寧表態先會再考慮幫襯

的確係，但係資本社會就係咁運行
黃圈無capital遲早俾對家最紅果班用國家資源玩死
如果你要所有方向都要感情用事以感性行先
咁我諗黃店要完全唔做藍絲生意添
黃店賺藍絲錢好污糟係咪？

無怪責你既意思，但係要發大黎搞條線就無得set得咁乾淨

人地撇開政治立場落廣告已經係一種改變
如果唔接受人地改變 就係鬥黃

好撚化算
我諗黑警去幫襯黃店
即刻個個唔洗死全家

有D連登仔話係

人地落廣告係商業決定
你話人敝開政治立場 問過萬寧未？

萬寧 至少體現到黃色經濟圈擴大
黨鐵真係唔同 應該要分返程度 黨鐵係黑狗level

一秒變黃 抵撚到
見到示威者可以話係自己黃絲 叫人手下留情唔好掟磚

人地入左黃色經濟圈拿

有種叫做可支持，條水射落黃圈就ok

On9港鐵同萬寧個罪孽差幾遠
港鐵除非突然公佈哂所有警暴證據出嚟
如果唔係冇可能真正原諒佢

但呢個時候表面上就點都話佢黃先
等藍營班柒頭慢慢批鬥飽佢
一舉兩得何樂而不為

如果登個報就得到黃絲原諒 真係太廉價
一邊做衰野 一邊登報 你係咪會繼續原諒佢？
係嘅話 喺商家立場 以後撐警撐政府更加毫無顧忌 只要登返一日報sell自己商品就獲得原諒

等689自己講飽佢
我地唔需要表態或者行動上支持
因為佢篇廣告係純粹sell貨品 根本冇表過態

做完100樣衰野 射得少少水落去黃圈就要支持？
係咪真係要大愛到咁？佢地主動交CCTV賣手足就當冇件事？

係，其實無計，要壯大實力就要吸納唔同層面既支援

咁樣壯大左去邊？人地當你示弱咋

其實多中產支持蘋果
一黎純粹商業決定落廣告

佢地想表達「我屌我黎做生意唔係黎玩政治」
佢落廣告其實係屌緊CY唔好再數廣告
因為夠多唔同集團落廣告
CY 日日數就變得on9

當然同一時間都對廣大市民抱怨「屌，我唔想黃定藍呀，我兩邊客都要」所以佢地兩邊都落廣告

至於，每個人「原諒」程度都不同，無需刻意比較
指責同路人未夠苦行僧

當然同路人原則都係金黃店幾時都幫襯先
同時應該喜見有「中立」勢力兩邊落注
蘋果得益

所以要有比例
唔係黃 藍
唔係原諒 唔原諒
登一日廣告梗係唔得，登一日廣告對黃圈既正面作用係接近0，咁個比例就係0
如果佢日日登，什至參加黃圈campaign?咁個比例就會上升

黃圈最大既問題係大企業唔敢支持，某d行業絕對係大企業攏斷，令到黃店做唔到成條供應鏈，所以唔係expect大企業完全變黃，而係佢地暗啞地都要出番一兩成力支持， in return黃圈都要有相應回報俾番佢地

在商言商 當然咁講都係ideal case，紅色資本一定會盡力阻止呢樣野發生

同樣 調返轉講 亦都唔需要話「苦行憎」係鬥黃、搞分化、引戰

希望蘋果會有多d廣告

啱，我好尊重好佩服啲「苦行僧」（有無個好啲嘅名？苦行好似有啲負面意思）

吓，甘係實力既證明wow

以怡和呢啲仆街
佢登夠一年我就信佢轉黃
當然要期間唔再出現藍絲舉動或言論

兒登仔真係
落蘋果，尤其係大公司，只係商業決定
唔通真係良心驅使咩

呢個係解低黃嘅門檻

跟住就話要撐

你地唔係唔記得萬寧仲意做大陸狗生意呀，搞到一街大陸狗同水貨客，落過廣告想本地人幫襯咋，可以有幾黃

諗唔到或者話係「行得較前」嘅同路人

又係你班柒頭 單單一個行為就評論間公司黃定藍?
冇討論價值 拉

有d人真係好善忘

當初721班白衣人應該夾錢喺蘋果落廣告啦唔係唔使被人狙擊咁耐 可以直接轉做黃絲

就係有D人覺得登個廣告即刻變黃

邊個再屌白衣人 就係分化撚、引戰狗

你先唔撚用腦
支那咁驚黃圈就係怕黃圈壯大呀

支那同港共目的就係用經濟命脈
去令香港人聽話
睇下點解咁多人死都要番工
唔可以罷工就知喇

如果黃圈壯大
呢便就可以真罷工
同手足有經濟保障

同蘋果唔可以玩完同樣道理

On9 中資會落蘋果廣告
支那係敵我方面有咁醒轉身咁快
就唔係中能共喇

而家係多個朋友好過多個敵人
壯大黃圈為上策

廣告商落廣告係比蘋果賺，有咩所謂？

人地洗撚你比機會咩 賺到笑啦依家

周柏豪支持旨暴製亂都係暗黃

應該係有d唔會俾機會，有d 可以
做得太過份又係藍既頭馬就一定唔得
例如 美心 吉野家 怡和
唔係點做到罷食成績俾人睇？

邊日登廣告，嗰日至變黃，日日清。
直至佢同紅暴 藍暴 割蓆

睇內容la，手寫想快。

都係嗰句，睇咗人哋成個background 味?
monkey see monkey do, 中曬對家想要你做嘅嘢。

蘋果都係一間商業機構
要有收入就要登廣告

咁撚大個人自己決定啦 問問問

呢啲唔洗支持唔洗反 無視佢就ok

姐要搭港鐵啦。

傻閪！

唔係路呀
左膠又嚟料

屌撚到拍拍聲

戇鳩
你呀

我又覺得大財團都可以比佢轉黃

但唔係落個廣告就當黃lor

點先算佢轉左黃好，請出招

689話係就係？咁聽話

真係cls
連登特別多港豬左膠垃圾

推

淨係幫襯萬0
怡和其他野繼續杯

開呀屌你老母
死返上你祖國啦柒頭皮

港鐵使柒你比機會，黃既都8成坐mtr架喇

始終個方便程度太強

Watsons咪算
仲俾錢怡和賺？

不了
支持佢落廣告
但我都唔會買

你當我真喺好有錢啊？
你有知我無down?
你估我唔想餐餐黃店咩。。。

食屎啦屌你老母
眼火爆
block 柒你

Peter攞料

星火612
講完

港鐵轉黃有條件，我要721 831所有片

大快活搵黃絲拍廣告

— 我地既訴求就係 民主 自由。搭鐵、去萬寧係一種自由，食藍定黃店都係一種自由。你就影鳩人，暗示叫其他排斥/杯葛呢個某個港豬，其實你自己咪破壞緊自由

狗鐵大股東係港共
你想佢點黃法？？？？？？哈?
想佢係黃之前不如勒令佢交哂831 d片出黎仲好啦

唔可能
當時黨鐵唔肯關門唔肯開車走，任由乘客係站內俾狗殺， 同popo一樣係殺人犯

( Show Blocked User - 唉又俾人掟落樓 )

垃圾 你走啦

無論黃唔黃我都係局住搭港鐵

你班友連龍門呢啲偽黃都死撐，而家唔畀人轉黃係咩道理？

仲有掌聲支持添呀 黑警手足

你啱，怡和呢啲仆街唔可以放過

怡和就收皮喇

屬於香港人嘅書店

落左蘋果覺得佢係唔係真心都唔緊要 唔支持/繼續杯葛自己決定唔洗討論 批鬥 ，反正咁多間要狙擊 ，唔反佢哋可以集中其他最好佢哋繼續落， 而其他更深藍唔出聲明/經濟支持咪繼續狙擊

黃店嘅客人可以係深藍 唔關事
純粹係黃店做得好 多人幫襯

啱
落完蘋果廣告都無任何甜頭 仲要俾梁振英恐嚇
如果唔俾返少少甜頭佢地 以後仲有人落蘋果廣告？

五毛好驚黃圈擴大 , 不斷鞭屍分化

同意

你曲？

識背

呢個廣告恐怕係左報全年最大宗生意

cls

呢啲嘢好多人把尺都唔同
有啲人想擴大個圈
令個圈聲勢再大啲
有啲人覺得咁樣對一開始表態嘅唔公平
好難一條線劃分清楚條界
個人覺得重點係平衡
撐警就一定唔撚得㗎啦

但再睇仔細啲其實有啲case係好複雜
比如我去兇宅買嘢 叫幫襯誠哥（查過無黃小店有）
但間豐澤喺藍商場我都俾人話我唔夠黃
咁樣件事就沒完沒了 又無話絕對對錯
唯有盡做 麥當勞呀 吉野家 就無食好多年
港鐵就極少搭 日常飲食唔帶飯就去黃店

而家個圈其實未夠大同堅實
門欖低啲會多啲人參與到
習慣咗嘅人自然會對自己有多啲要求
即係好似gym咁 呃咗你入去
你周圍啲人都大大隻 又fit 你就會想操多兩組

萬寧呢啲大財團 我唔幫都唔會冧
我底線都至多係幫襯誠哥 HKTVmall

關於黃色經濟圈，我有d野想講：

我想講翻其實黃色經濟圈最核心精神係紅死藍貧，紅死是為了打擊支共呢個恐怖份子籌集資金。藍唔洗死，但要慘比其他綠絲睇，就係為左“統戰”綠絲，壯大黃色經濟圈。

所以大家幫襯黃店之外亦要記得先紅後藍：

1.切斷中國國企在香港經營獲得外匯收入的機會，以加速支爆。
2.令藍絲企業經營困難，“統戰”綠絲企業
舉例，呢個原則點樣用：
基於先紅後藍原則，銀行方面一定係先中銀後匯豐
根據先紅後藍原則，應該先Pacific(華潤)後Starbucks（美心）
基於先紅後藍原則，“幫襯”紅店力度不應該比藍店細。尤其各種隱性紅店係支共既重要回血劍。

肯真金白銀咁俾
Manning轉有乜問題
港鐵就話滿手鮮血啫

果個Peter攞料成日分化

落一個廣告就係轉？

萬寧請D PR公司真係差左少少
匯豐打手冧到連登仔好掂

block咗Peter攞料
原本黃色經濟圈就係要越做越大
唔係鬥黃
到佢真係做撐政府嘅嘢時先列入藍都冇問題

蘋果死下死下
唔係人落廣告，唔通Peter你幫手？

block撚左又睇到哩個post
笑撚死

終於可以食美心了

萬寧請嘅PR打手平時上開香土？

我地要越做越大 就要當美心係黃

仲有人未block佢咩

佢勁煩
出所有post都係分化為目的
唔想label佢
但係同佢傾冇意思

五毛招數：人格謀殺，抵制藍店 = 分化

當呢種人透明就得

理得佢之前係咪分化撚/五毛
但呢個post其實冇屌錯人

其實唔睇內容思考嘅
討論嚟都冇意思

話左支持你架啦仲叫我扑你

連登仔話罷藍店即係五毛鬥黃分化撚引戰狗
食藍店就展現民主自由

peter攞料唔敢答。皮已收

唔會當佢黃，但可以幫襯下，黎支持蘋果，邊間落廣告落蘋果即刻boot sales會增加蘋果barging power